終於見識到港女既屈人功力

咁早個輪同個女仔都行得幾埋
出左幾次街 大家都有傾有笑
有陣佢又請我食下飯 我又請下佢睇戲
相處得幾開心

點撚知。。佢就開始黎料

尋晚同佢去行H&M 佢就話有條裙好靚
咁佢就去試下 試完就話銀包唔夠錢 叫我借住俾佢先
咁我諗住 好啦 都算識左有段日子 又唔係貴

好啦 俾完錢 佢又走翻去fitting room 換返個條新裙
一出黎就我好唔好睇
咁我都覺得幾清新 咪答話好睇啦

哈，佢就開始無賴上身
: 好睇呢 條裙係我男朋友送架

嘩 我聽到之後興過火屎
條裙明明就係我真金白銀俾錢買 無啦啦話係佢條仔買 肯定係想走數唔還錢俾我

咁我咪一巴星埋佢到 大聲炳左佢一獲
死港女 明明係我俾錢 你係唔係想唔還錢呀

真係日久見人心 希望各位巴打可以帶眼識女仔

唔係啩⋯⋯咁既女仔都有既，樓主借人錢唔寫欠單好易出事比人屈架

騙徒手法層出不窮

點解唔直接同佢講返丫 點解你咁豬閪既樓豬

冇閃咁的 0分重作

幽默感呢家野

佢係唔係暗示同你有發展空間呀？定係我認多咗

你真心左

第一頁都未過咪撚衝出黎柒啦

回帶

精彩